====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le parc se compose de bosquets définissant des sortes de clairières qui seront autant de lieux publics .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

